\begin{frame}\frametitle{Prototypmodell}
    Idee: Entwickle einen einfachen Prototyp vor dem eigentlichen Beginn, denn mit funktionierenden Modellen erklärt es sich besser!

    Danach:  Prototyp wegwerfen, mit einem anderen Modell und den Erkenntnissen aus dem Prototypen weiter machen.

    \vspace{1em}
    \centering
    \begin{tikzpicture}[>=stealth,
        node distance = 20mm,
        every node/.style = {draw, text width=28mm, minimum height=20mm, align=center,
                          inner sep=1mm, fill=KITgreen!75},
                            ]
        \node (1) {Vorläufige\\System-\\analyse};
        \node[right = of 1] (2) {Prototyp,\\Entwurf und\\Implementierung};
        \node[right = of 2] (3) {Vorführung:\\Fragen\\klären};
        
        \draw[->,thick] (1) -- (2);
        \draw[->,thick] (2) -- (3);
    \end{tikzpicture}
\end{frame}